(日經)男仔無一米八其實好惨

出街見到好多男仔女仔高過自己，身邊女性朋友都話想搵一米八男朋友

利申：171

我都係172 唯有操大隻D睇落高小小

173 成日比人笑矮撚

米七+窮+連登中上樣

175以上都好，無樣都係一個問題

唔夠一分鐘已經有兩個高過我嘅人留言，你地咁樣好咩

180 著鞋 182

你問我答

講就講想搵米8
好多都唔係同米8 拍拖
你個樣柒姐

樣唔太差執下造型襯下衫都應該ok，身高無得執

米8 瘦底 中上樣
中三個時突然標高
到中六為止食左十幾條女

180都比人笑矮
170以下點生存

鞋墊

想搵啫，男人何嘗唔係想搵個體貼樣正常有身材既女朋友

sorry囉

過米八行步路都有霸氣

米八五
樣柒所以冇女
仲慘過冇米八

你走啦

唔係

182著鞋185 都係要廿歲先有女
練下口才自信好過係度怨自己唔夠高啦

Jared leto好似175 都食唔少女
講到尾都係樣既問題

165已gg 中三開始無高過

182 樣柒
單身
完

多謝各位意見，可以開下個post係講樣衰嘅男仔

岩岩好170 有女
條女仲要高自己少少
有番少少專長其實溝女唔難

195 衰樣
A0
完

巴打有乜專長

153

錯米七一樣有女朋友

遲下無2米都唔好做人了

根本女仔鐘意你果陣唔太care,我成日溝d平排

識彈琴打波 最重要夠體貼

巴打幾高 架妹係咪易食

個post好多有樣有身高有專長嘅連登仔 ，無咩事我出返去先

個樣最緊要
不過高係型好多既

中一表弟已經高過我了

我講以前係香港，日本妹平均16幾，一定定矮過我，我都唔明世界咁大，點解一定要谷死溝香港女仔，試下其他地方，體驗下都好，香港男仔係日本可以打橫來行

家下係迪迪尼，好多架妹

165

應該遲下過日本讀書

大粒墨都溝到mk妹啦，你地怕咩姐？

174

搭下傘好多好令

香港女仔太高抖，唔鐘意

agger,好靚，不過唔夠膽撘訕

快d去，你去完日本，唔想再溝香港女仔 ，對男朋友太好，第一次拍拖已經胃你食野，幫你抺嘴，呢d香港女仔好小做

15x 重生存 o1x

巴打係日本讀書？

7.4米高
奇行種
你問我答

我180，都唔見有女

唔好食我，ok?

樣>身高

琴日中文口試有條問題先問到

係我嘅話一定會答外觀係影響個人是否得到幸福嘅原因

如果無外觀嘅話，你唔會有女仔埋你身。
無女埋身又點樣展示你嘅體貼呢

170 女朋友171

agger

不過性格都重要

個問題係你無樣嘅話個女仔連接近你嘅誘因都無

我都唔令仔，但女朋友都令女

靚仔通常唔覺自己靚仔？

其實係

香港男性平均身高174-177，得170嗰啲行出街都已經成個細蚊仔咁，矮過170不敢想像

無女仔埋過身表示

我汁左咪型，唔汁好普通

成班矮撚又圍爐取暖

183但生到dickson咁點算

180多少少
咪又㨾衰 又無女

我得160
出街大把人高過我
但我係女

尋日見到有個米六肥毒柒拖住米六五女仔 樣OK
證明身高唔係一切

重點係三層樓

養唔養狗，我好乖

巴打一定好型

無人想知啊啊啊啊啊

sor lo

有女咪得，你理得我

170,已婚

恭喜

182cm 瘦底 a0
高瘦先大機會爆肺

哈哈 ...哈

你個名

咁我都識朋友165有錢，女朋友幾靚

165高啦。。。。

175 樣okay > 182 樣衰

我講個男仔

屌 我得167 叫咩
不過勁撚靚仔

日本仔咁

唔通話想揾靚仔咩，啲女口是心非

我15x 都幾條女。。。。。

依家啲後生女愈嚟愈高

啱

自爆未，想睇

巴打得米七又真係慘啲

有車有樓有180cm高 都係冇女

返去印度 巴基斯坦啦
蝻

班170既矮撚唔應該生仔

樣係重要
但185UP加有D身型真係已經會型
成街焦點

193 路過

168
28歲但有車有私樓有工廠大廈有女

163 公平咩

係錢問題

中一果年160, 成人比人恰
第二年高到去16cm 即刻無人敢恰，仲受歡迎左
Now 182cm

高左16 CM
自膠

187
冇撚用

高既男仔係咪通常都鍾意啲比較矮既女仔架

無計架喎

有米八咪一樣溝唔到女
大粒墨咁柒都溝到正女

呢家d學生個個6呎高，發育得好好

171算好了
知唔知咩係絕望
我先係絕望

利申179

你柒姐

179

講到口臭，一個人既魅力有好多方面
身高同樣只係其中

內在有幾多料同個人自信同樣重要

就算你中上樣加米八，但講野口疾疾，思想幼稚見識少，開頭人地可能會想認識你既，但識耐咗好可能連野都唔想同你講，哂時間

你與其哂咁多時間開埋d負面post，倒不如增值下自己，增加下自身吸引力好過啦

178正常人
樣衰有得整
肥瘦可操肌
矮就真係難攪d...

182有撚用咩個個fd當面話我樣衰7頭

橫向發展

識人米八 有錢仔 混血鬼仔樣
不過基既
浪費哂

邊個話港男又瘦又矮㗎
而家出街新一代好多骨架橫、174+嘅男人
冇米7嗰啲認真人地行街睇你唔到撞埋嚟
俾多5cm我得唔得

米八都唔算高

193 打波撚 樣唔好 無女

樣

米8都a0啊，收皮啦樓豬

百貨應百客 矮撚唔好灰心

屌我得160 21歲

大把女15x 啦
利申166有女

米八，條女161，平時搭扶手電梯我企低果層，就同佢啱啱好一樣高

176
同180係兩個級別

矮咪矮 有咩問題
利申170

大陸仔

170男仔我而家都覺得矮

你地成日吹到180咁高，其實係未夠6尺 個人認為男人>=183先稱得上高

利申：183，但見唔少中學雞已同我平頭/高過我

5'10"7
連登「普通樣」

米八但樣柒又有意思咩

而家d 中學生好撚高
好多中三四已經米七幾

140cm女要180cm男友
150cm女要180cm男友
160cm女要180cm男友
170cm女要180cm男友
180cm女要180cm男友

總結：無米八既男可以去互含69
利申 米九

米五靚仔定米八撚樣
係女都揀米八,樣衰有得整
短撚就一世

錢<樣<身高 冇樣 你只不過係一個冇錢既姚明
本人有樣 有身高 冇車冇樓 冇女

慘在哪？

因為果d都係新賤民

吹水大會

178

無米八 但鳩長米八

190
A14

無錢仲慘

男朋友162
大把女仔15x 啦

收皮啦屌你老母金鐘m記樣

178 ....
利申：柒樣

樓上班人就好啦 個撚個都米8
我得米7咋 條女得C

我都係⋯⋯ 唉好羨慕個個都米8

上次同個fd去左外國 disco

我：
fd：185

勁多鬼仔鬼妹同我個fd玩
我 ...............

我懷疑啲鬼仔鬼妹
直情見我唔到

係

戇鳩 高大就一定係大陸仔，矮小先係本地人 你唔識分南方人北方人

身邊女性朋友都話想搵五皮以上男朋友

170諗緊自己係唔係殘廢

廿歲都嚟得158

利申A0

167肥窮矮柒毒

166+爛面.........

惨你老母咩 死返去中國啦

[GUEST] 《論男性各身高受到的遭遇(00後)(當18歲時)》

Lv1:166~170
呢個身高比Hk男性平均身高低了約3~7cm，也就是矮仔，呢班人拍埋一般男性旁邊會比較輸蝕(總覺得欠缺霸氣).不過你肯修下身，裝扮下，俾人印象不會差，想溝女都不會太難。(冇人叫你越級打怪)

Lv2:163~165
呢個身高有D慘。同一般男仔係街度行，因為你的身高，人地一眼睇落去通常會覺得你好小朋友咁，仲會比朋友蝦。你發惡的時候，人地只會當你小猫喵喵叫，有些少悲劇feel.同埋宜加好多女仔都163~165,又冇乜女會想男朋友會矮過佢,所以呢種身高的男仔如果連顏值都冇就等30歲後執人二灘啦。唔好話我mean,好多女都係重視外表，性格只係bonus。不過你都有少部分15x的女會吼你。

Lv3:160~162.5
163係一個分水嶺。你基本上會發現Hk接近冇後生仔會矮過你,你會好自悲，連D阿伯都有一半高過你。當然，有D人會話我操大隻咪得lo,相信我,你個身高點操都係地盤佬黎架渣，D女只有5%人會揀個1米62的黑實肌肉男架咋.你顏值幾好都只係可愛的小正太。不如俾心機揾錢，俾多D""安全感"" D女仔睇下，都有女會揀你既。

LvMax:<160(Eg. Viu tv 果個S_____)
無解，如果唔係疾病問題或缺乏運動，我只好跟你說:'斬掉重練吧!""

Ps: 160死矮仔，下年35碎

我覺得米6以下既毒撚應該可以攞傷殘律貼

因為港男無幾多人有條件

唔好on9

唔矮過170
其實打上都睇樣

睇開啲啦

更加證明人矮但有女係人生贏家
利申矮又有女

166

豬肉丸

我屌你老母我得米六

要睇埋條女幾高

仲要睇頭身比例

樣，錢

錢緊要啲

宜家出行個個睇落度落都米八
矮d會更出眾

利申：岩岩六尺

最好係咁，大把米六

唔係喎，我見而加啲日本仔都唔矮，好多都175以上

樣，口才

一米八幾 中上樣咪都係A0

LM

有錢就得

個post有乜值得LM

屌

我覺得只要高過我就得了

六尺行出街起碼睇到7成頭頂

啱啱迪士尼啲日本妹都好高

矮都唔緊要
仲要身長腿短

差3cm 錢又冇，得肌肉。唉

咁又慘得滯

樂觀啲 代表你只要著返對自信踭
就可以高得黎 比例又啱啱好

157

sorry lor

冇相

181
冇女喎

絕對係

183, 你問我答

矮撚可愛

10cm 既鞋lo

1米85有咩用 咪仲係A0
樣都算OK

same here 每日都一樣咁樂觀過日子

關咩事，我啲架妹friend多到可以宅死你

痴撚線

怕仆死，不了

米73

點解唔話下男人冇18cm慘

淨係講高度有乜用
除咗中學雞拎黎打飛機一無是處

180
A0
無膽

米8不過爛面

靚仔玩晒 講完

見到米8拖豬扒 米7拖靚女 咁又點計

me 186
咪又冇女。。

10CM都驚
男人喎
做女人啦你

不要再說了
利申 160

無180可以重刷首抽

今年高左4cm
利申: 20歲 188cm

矮都算，靚仔返啲一樣冇問題，e. g 城城，朝偉，華仔

可惜大部分人又矮又樣衰

貌似有樣但170

167
仲要讀engine

一見D短撚拖住條女
就最鐘意對住條矮仔奸笑

(日經)男仔唔夠靚仔其實好慘

190，著埋鞋192
太高。。冇女

184 你問我唔撚答

我無

著埋鞋先岩岩好米8

你做迪士尼？

唔是，陪屋企人去玩

咁溝唔到本妹

迪士尼做都唔撚掂，未學好日文，巴打邊到學日文

187表示身高除左拎野方便d之外都冇乜分別

165cm
未驚過

支持

on9 14x 無錢 侏儒 都食靚女啦

日經

連登仔唔係咪個個都米八咩

慘慘慘 慘你老母咩
大撚把人16X 都有女啦
你毒撚咪認囉

其實瘦先睇落高？

到幾多歲先至冇得長高 ？

19,20左右

其實男仔至少170就ok
我女朋友成日話我已經好高
我173到着撥（就高）175
其實生咁高把鬼，同個女仔相差太遠我唔鐘意！
180果d咪ff,女仔多數16x最非你溝高妹，太高個距離感好大
我認為178係最標準
只要你唔太矮，你着得型，個女仔個感覺唔會覺得你太矮

162..
冇女仔鍾意。。。。
比幾個男仔追。。。。

轉gag

靚仔？

學下日文溝日本妺la,香港人去日本去到似返鄉下咁，怕咩long D

矮靚仔係日本應該市場過香港

日本仔矮

收到

你去過日本未

平均身高應該仲高過香港

不過日本好多矮靚仔idol 所以都有市場

我有日本女女 ，你話去過未 ，安尉下佢啫

高又點 太瘦

增大隻

大把女鐘意呢啲

靚唔靚仔先

柒

靚仔>高度=身材